強國iCloud服務 將交貴州公司掌舵

將ID地區設置為中國的蘋果手機用戶要注意了！蘋果公司宣佈，從2月28日起，中國手機用戶所使用的iCloud服務，將轉由貴州當地公司營運。

《人民日報》今日引述蘋果公司內部消息指出，蘋果將從今日起透過電郵和簡訊通知用戶，中國大陸的iCloud服務從2月28日起，將轉給雲上貴州公司負責營運。蘋果表示，將Apple ID的國家或地區設置為中國的使用者都在影響範圍內。

蘋果同時強調，將採取嚴格的私隱與安全保護措施，數據系統不會設有後門。

內地《網路安全法》去年6月上路，該法要求營運者在中國境內蒐集的個人資訊與數據，必須存放中國境內，也是蘋果在中國設立數據中心的主因。

唔駛後門啦, 放部Server 係人地到任人Meltdown, 仲有咩拎唔到?

我信apple，當年FBI踩上門都唔解鎖，今次不過係中國法例逼apple要放伺服器係境內

後咩門 正門

大家小心

其實唔錯，好快有大陸妹/明星裸照流出

唔理自己國家政府反而聽中國政府講嘢

咁香港嘅用戶資料擺邊先

x2

之前有報導講過香港用戶唔會放大陸 icould server

不過支那政府咁撚大支野, 蘋果又咁重視支那市場, 遲D支那政府咪再慢慢話要求將 (中國香港)用戶數據都要放大陸 sever , 眼中只有錢既蘋果敢 say no 咩, 香港 idog 們到時自求多福了

咁無計架喎
apple賣產品以客人優先
人哋美國人注重私隱，唔容許被人出賣私隱
但中國人思維係忠黨愛國，身無屎怕乜被政付監控

香港iCloud 放 Equinix?

香港 Apple 以前屬於 Apple 亞太區，而家歸屬大中華

中國呀屌你

唔好再撚問上海擺邊 天津 乜柒柒擺邊

真定假?

XXX，您好：
感謝您使用 iCloud。我們在此與您分享有關中國內地 iCloud 服務的重要信息。
Apple 近日宣佈與中國互聯網服務公司雲上貴州大數據產業發展有限公司（雲上貴州）合作，為中國內地客戶提供 iCloud 服務。此舉將有助於我們繼續提升 iCloud 服務的速度與可靠性，並遵守中國法規。
自2018年2月28日起，與您的 Apple ID（XXX）相關聯的 iCloud 服務將轉由「雲上貴州」運營。使用這些服務及您通過 iCloud 存儲的所有數據（包括照片、視頻、文稿和備份等）都將受到 iCloud（由雲上貴州運營）條款與條件的約束。除此變更外，您的 iCloud 將無間斷地繼續為您提供服務。
如果您不是居住在中國內地的中國公民，您可以編輯您 Apple ID 的國家或地區設置，以反映您當前所在的國家或地區，並在 Apple 當前條款與條件的約束下繼續使用 iCloud。瞭解更多有關更改您 Apple ID 、iTunes Store 或 App Store 的國家或地區的信息，請參閱 iCloud（由雲上貴州運營）常見問題。
如果您是居住在中國內地的中國公民，但不想使用 iCloud（由雲上貴州運營），請前往 停用您的 iCloud 帳戶。
如有疑問，請參閱 iCloud（由雲上貴州運營）常見問題。如果您需要幫助，請聯繫 Apple 支持。
此致
Apple 支持

iCloud 是 Apple 提供的服務。 Apple ID | 支持 | 條款與條件 | 客戶隱私政策
Copyright © 2018 Apple Distribution International, Hollyhill Industrial Estate, Hollyhill, Cork, Ireland. 保留所有權利。

TVB 都報咗apple 回應香港用戶不受影響

不受影響咁放係貴州？

中國蘋果手機用戶儲存在iCloud的資料，下月二十八日開始會由美國轉移至貴州的數據中心。蘋果公司強調有機制保障用戶私隱安全，又指改動不會影響香港用戶。

蘋果公司（Apple）今天（12日）宣布，將在貴州省建立中國第一個數據中心，儲存iCloud資料，此舉主要為了符合內地的新規定，而Apple回覆查詢時強調，只影響內地AppleID的用戶，新數據中心並不涵蓋香港客戶。

香港SERVER應該會擺係新界喎

基佬信唔過

點會一次過俾晒大陸
你估基佬唔識將香港分開當dlc賣咩

Apple ID 同所有 service 完全自由揀國家, 自己 Google 大陸仔都有教.

你估好似民主自己既 Google, 去某 D 國家既 Store 要 "翻牆" 咩

重有上面 D 中國 DNA 又浮現晒出黎, 遲早.
永遠誅心論, 不過諗返中國人用中國思考方法又一切正常返